[I/A] PES MOBILE 2020-21 討論帖 (265)奧燒在嗎？

● 官網：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

8月13號後不再更新球員狀態

2021 pes

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

正評

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後

多左張朗尼倒掛

P.O. 多咗

金波或以下團體盃 （ 認真 ）
1. 連加特
2. 高登
3. 湖畔
4. 黄前久美子

人呢？

射波又勁又有盤扭
下年就變金

金波或以下團體盃 （ 認真 ）
1. 連加特
2. 高登
3. 湖畔
4. 黄前久美子
5. 冇力

無叻盡先好玩

Pippo

any p

gogogo

大恩都唔比用？
咁fp綠木比唔比

gogo

你onj 想ban我隻fp cf

比你發現左
但冇理由ban金legend 但唔ban fp綠木喎

整走post頭美斯張相 邪住晒

Ok,下次改pukki

李察利臣打CF=窮人版R9

+埋打老虎 thx

換做c羅

換返巴迪高 最型封面

again? 唔知踢緊wt咁

今日發現利雲幾啱我
唔係特別勁但幾有手感
今日場場都幾fit
轉頭先

打哂md未

利雲幾勁其實 d走位好得

我都有綠木想ban 無咁易

我雪咗佢咁耐
feel到佢進攻嗰團火

go now? want some 12m?
want easy game

無煩啦

做乜又報過名

go?

金波或以下團體盃 （ 認真 ）,禁LEGEND?
1. 連加特
2. 高登
3. 湖畔
4. 黄前久美子
5.牛亦凡
6.巴神
7.月城雪兔
8.石井
9.新海天
10.庭沼珉
11. AC米蘭
12.武力

下年fp班人係咪轉做carryover?
轉左carryover能力會變？

Who go one

gooo

變廢

我97灰底包皮一樣勁

灰底個個傻仔嚟

Go

go

Thx
咁而家有多教練升返黃底legend抵d?

禁乜撚legend呀金波仲要搞咁多野

唔記得好清楚
19果陣隻fp vvd係96rating
今年灰底都係96
只係因為20藍底咁岩都係96
藍底數值灰底顏色咁計？

係

但好似迪莊咁 數值係有唔同

係既搞手

利申 我冇前鋒

唔同期

綠木

抽唔倒 哭𠹌咗

btw 認真 禁唔禁 大家話事

講得好！我冇大恩用佢地都唔洗旨意用綠木

有冇人挑戰團長巴

啦肥佬黎呢鋪我撐你呀.jpg

你搞手 你話事！

喂屌 呢道好民主的

again?

invite me

咁唔用囉 驚呀

加泰手足因為聲援港人，被國安跟蹤同騷擾！

決定今季淨係用加泰隊了

打lol了

u最尾型𠹌到

本身諗住分邊
唔知做乜變後腳

單刀要點射
成日比人撲到

屌那星 仲未放工

我中意勁射死角
睇運

try one more？

go
full team好玩
細蚊仔先搞乜嘢南美國家隊 金波隊

go
唔鍾意限嚟限去

again？

25我上條sir

放工未

而家去食晚飯先 啲野做唔曬

新個隻101包皮勁到on9

精彩

成隊淨係打隻101包皮

一人一烏龍

唔怕紅箭?
仲玩唔玩

go see see

I don’t have
U have?

紅就 朗放中間 左邊250
go

一斬就有，
尻射，加速快
Cb自動on9

I don't have U have?
I have 100

Me no law
Diu
Realman + season = 7balls from him

up咩鳩English
go ?

who

Ok go fuck u

癲
未試過倒水倒到咁

玩咁耐未試過咁反cup

btw開口中
包皮紅咗箭

屌你老母拖乜鳩時間

Very busy
Ok this time show u super fast

10mins

你洗埋碗先

要唔要報仇

唔報仇我就休息

ok one more
不過冇乜信心

ok goo

跑贏咗個比賽

咁都食唔到身位

Who go

閃電十一人go

101包皮幾撞得
成日單刀都撞下撞下走得甩

好眼訓
聽日先了

ok

go 試下轉視角

Go bro

Again？

again? 想試啲嘢

點解兩場都走甩咗嗰

迪比亞路真係搞唔掂

last? me 433 too

Ok go

我前場硬係唔知放咩人好

我都答你唔到 用嚟用去都係嗰啲

仲黎唔黎

ok 我用下其他陣

費高勁撚到

Go 好似搵到說明書

靠高登巴派膠先贏

哭𠹌咗 我d失誤多到不過你都係勁人 一有失誤即輸一粒

施治幾撚勁但唔係簡尼個類

last? -6球球斬波

Go 好玩

我有球Jam得好撚靚不過唔入

good game bro

你好勁bro深夜pvp夥伴

話我勁姐係要我貼戰績啦

唔係你真係勁 識用假射 進攻都猛 我好多場都係贏你1粒only

同你打咁多場 1下lag都無

真正意思: 好多場都係贏你 如果你算勁 我勁到pk

屌你我-6贏 我覺得佢幾似鈴巴

你勁on9

基友傳承

你地會簡邊隊

法國

會唔會100coins都冇

我打season 好多隊轉哂法國

1億除開10萬玩家

大家記得聽日維護前轉國家隊波衫（以下4隊），可以1億coins

樓主請pin

大家記得聽日維護前轉國家隊波衫（以下4隊），可以分到1億coins

識玩一定開4個account

Expect 1000coins

咁少 我諗住分到5萬coins

你去app store 睇睇個下載數量

德國定牙朗好

樓主pin 159＃好d

啤巴揀咩

法國定德國好

想簡葡萄牙

除左有C朗 般奴
仲有b施華，2019/2020曼城最佳球員
中後防則有多名英超狼隊大將

仲有無
比多兩隊嚟

me 法國

我 matchday 5500 分都已經 10 幾萬 side ranking
計埋另一邊 mobile 大概有 20 幾萬 user
全部選法國，每人得 500 coins，仲未計 console

大熱簡法國啦

我細ac簡葡萄牙

德國100%

Sure 法包

心利時win

兔都舞唔掂

我心都係 但法包實在太多人揀三後衛重好玩

佢廢

吉花巴有4個ac
每隊簡一個

佢計哂amateur intermediate expert 唔同platform etc

爆冷機會好微
法國人腳最好 贏面最大

正路法國

世界盃冠軍🏆wor 你有冇先
咁都唔揀

同埋唔計決賽條友勁唔勁
通常分組賽 法國都1:0 開局

跟

爆冷既時候：
足球⚽️係圓既

我本來葡萄牙 依加轉咗法國 心思思想轉翻提子

最好 有生一日都愛下去

打season 10隊，9隊都轉左法國

掛機嘅朋友
記得選比利時掛

@牛

呢D決賽都係搵人打來決定出線?

yes

fk 早知打多D分

主帳提子
副帳法國

係咪廢先

睇見分組賽嗰陣法包好似贏曬咁滯
本身揀德國都轉翻法包

唔夠堅定

anyome go

Go fuck u

any lunch time p

Show u $8 Ronaldinho.

為五斗米折腰

成隊都配唔起球王
仲要傷左

標誌性時刻

4射0中唔算

again

細哨帶左58米

Ok last show u real power

any p?

this is your real power?

運氣max

Cow c = 行運超人

Master Cow實力要返去 3年前先見到

我同你既real power要去返17版先見到

牛絲留力2021

支持

琴日放我水

最後兩次進攻俾電話Gank

又出埋d騎呢隊

盃賽隊

冇放水練緊呢個陣 幾好玩

無牙朗我睇你點入波

起碼都升爆佢先

你冇得同我架fc鬥

Ae86 on99,你不如叫阿木啦

練梗咩陣

我要買gtr

哥狗

4123？

漏咗sorly

對

識玩喎

4312 太悶433進攻流暢d

點解進攻區域係中央都唔多覺啲不持球球員切入

同佢個人一樣咁騎呢

球員問題掛

得哥迪可以放哂堆100人

Me gold ball

Me gold ball too

Give me 5 mins

Goooooo

Gooooooooooooo

On9 pes jam 得靚永遠唔入

4312打路維搞唔掂

以後3後 我剩係用路維其他3後 傻仔咁

係 路維難打好多下次用433打你路維

今晚

Anyone go

聽日出謝拉特

C朗馬體會剋星

早知你用442我就用番4312

唔玩住

here？

bear we go?

真？

更新前最後一炮

Anyone play one?

Play wt

Gold ball

隊長id is what

769 117 830

我都add咗你
我叫周庭

食屎啦

sorly 又唔記得咗
要記得唔能2

有冇人玩

763 509 382

隊長

僥倖

系統局

巴打有frd go now?

Again?

個friend list得久美同ozil(fake)係德國

Ok

你唔好俾我盃賽見到你
Btw 盃賽係咪無legend
呢個陣有啲退休feel，玩到眼瞓

高登話有 我無所謂啦
見到我都ok lahh 我weak 左好多

嚴重傷害返96手足的感情

GO?

咁咪可以屈金legend

如果禁legend咁禁埋fp pls

中文版二周年？

比你屈下朗甸又點話

我逢紅必反

Anyone

added

Opened

一係禁晒 一係唔禁 公平既

Onj,fp 憑自己實力升

我覺得主要係 冇理由禁大恩 然後唔禁隻97綠木

一於支持德國

我legend都係憑自己本事抽

禁晒咪大家一樣陣，黎黎去去都係嗰幾條友

所以乜都唔禁咪最好

一直都係legend>fp,

大恩真係太op 利申兩隻都有

我都贊成，金波就得

咁禁legend lor我冇乜所謂

同意乜都唔禁

可以抽d 日本仔fp打盃

好妹波

-6 win
again?

sorry sir d控波

later
好波

我個美洲盃最公平 你地班友又唔玩

其實呢個盃睇個勢都搞唔成

最on9, 沒有之一

太多限制人人都唔夠美洲佬

綠木97出得 有咩理由我93 pukki唔出得

出埋北美人

gogo 牙朗斜下都咁勁

不如搞個歐聯
計得失球

兩回合

個人?

踢左金波盃先啦

可以 我就收皮嗰陣轉一組

但之前係咪搞過
開頭嗰啲UEFA

想用祖記參戰

後面跑步比賽
me 食飯先

後面高列都冇哂力
我都食飯了 今晚再嚟

Pvp anyone

前面仲有幾廿個盃 呢個退休都未打到

衰撚過亞洲盃

而家viutv講梗課金
最嚴重係足球遊戲

14 萬一個月

後悔抽Iconic moment 貴撚到

廿幾隊玩歐聯 由group stage開始打 唔錯

第一個盃賽 月兔贏嗰個UEFA係咪差唔多係咁

邊個用阿特蘭大？

唔記得了 好似係 不過始終第一次搞

有排 等南美打完先

牛頭唔搭馬嘴

仆街 reply 錯

朗藍箭

ok Group 1 死亡之組
吉
兔
高登
長期無力

食野先

搞個球員rating 95以上盃啦
抽唔到100朗又叫春
抽到又冇得打盃賽咁浪費

Pvp?

Go?

加埋wai

go
700958248

廢老 退隱江湖了

Frd already gogogo

應該都係兔贏攻守兼備發揮又穩定

上條會係淘汰賽贏你地
四強: 上條 巴神 最愛 團長

gg
lag lag 地

鈴巴都輸呢位巴打有伏

三個千四分vs 890分

和波
不過我用咗開波 bug

我認真玩既話 你地唔洗再搞盃了

邊有可能係我

其實抽野好似國服咁咁吸血 反而令到隻game更加balance

一隻top tier legend真係要幾萬金 fp改做無底洞 唔洗人人都101朗 100包皮 美斯

890分算高

要轉埋法國隊先有coins

anyone

呢句真

Go未

唔係 尋日同kg玩完無轉過

己半棄game

咱們中國人是韭菜

真咩點知架

國服真的牛逼 我也想改玩國服了

same 冇新嘢冇乜動力

True 巴打好勁

未返到

anyone gogo

Number?

700442166

維持每日登入狀態

Sent

An9ry都唔識

accepted go

熱情淡了嗎？想抽身了嗎？

原來唔係新巴打 sor

牛C兄實錄

我悶到玩新野
用亞洲隊解gp任
7連敗

組美洲佬未

go得

巴打好波

好lag sosad 你地呢排玩lag唔lag

gogog

挽留

美洲盃胎死腹中

一時時 夜啲會好啲

ok i invite u
me kg

我地go未？

等2分鐘 柯緊屎

我同高登巴go1場先
祝我好運

我要睇 我要睇

亞洲隊呢

No

得未啊 食菜未啊

小妹受寵若驚

An9ry真絲嚟

臨尾香

有d運

我上次用中超隊解任 打和
條友仲慶祝 狗黎

@趙

成日都太急起腳

你同啤巴玩 我唔玩住

play wt

球會？i use inter milan

i will be back

Anyone miss me

最愛 巴神 啤 有份逼害美洲盃

轉球員防守嗰下係會行前一大步先番去防守 咁點樣防守

e個指控非常嚴重,我決定供出背後指示我罷踢的成員-牛師兄

ok go

你地家陣係咪學法包罷踢先

agajn?

成日都係咁

唔係問你

問邊個都冇

I miss him

幕後黑手

我好早報名

仲未有盃賽消息 潛水先

pepe世紀飛機

比比

愛你吉巴

歐聯potw

唔知做梗乜鳩

幫我抽籤 我地起錨

有冇人想教訓小妹？

俾u教訓得唔得

講呢啲 play?

上條最愛巴神盃
一定要用pukki 朗尼或巴神+
佢地曾經隊友

例子:
aguero
dzeko balotelli
Silva
Pirlo Cambiasso
Kolarov Kompany Samuel Zanetti
Hart

super

訓教得唔得

玩多埸球會?

我美洲打你日韓

好，我轉翻鏝

被教訓了

again? 我c字上身

Okok

wait me 1min

我射波好廢 cech真係好用？ 我用次次派膠

cech好勁u都出隻cech try try

一開始雷斯就控甩左個波

Gogogo

原來最壞時刻被連狗bam能咗

why?

雷斯=炸彈

唔知

who黎

play wt
full team?

我用國米

無記錯嘅話應該係鍾意用尼馬扭波嗰個

咁我都用國米
wait me 3mins

下年有 tonali 強勢加盟

未 到我執緊

克魯伊夫真的是遊戲第一前腰 太牛逼了

u出c字即刻屌打me

-6 again?

落地麻麻 第一個角球

later go?

高甸兩球都係佢

last ?

冇電了，夜啲睇下你係唔係度

好

we go?

go now?

btw記得轉翻波衫

邊個仲想教訓小妹

ok go one

Push

無人理小妹

你又知

差d唔記得左

條後防唔計legend紅晒

again or play liv？

你好勁 me 屈卡 only

呢頭救完單刀果頭送番個波出去

汪啦度加隻跑狗都好勁

汪啦度只要唔係搭d柱躉就冇咩問題

柱躉姐係咩

again? 文尼打勁人硬係差啲

er 雲巴 巴迪高啩 唔識用

again? 我又用利先

巴神

屌你 唔理我個盃

你地唔玩我個盃

last la

金波盃

last?

any go

play?

你fabinho嗰球, 我用咁耐都未入過

係街

433 我好廢，要多啲搵你玩交學費

抽人完，個金波盃

隻game有首歌幾正，有冇ching知乜歌
淨係記得有句係（屌你 one two three)

No,養老

個list 呢？

1.all

有無人可以pin 番金波盃個list

搶不到1001只能怪自己

無人玩?準備del game了

聽日出g8都del?

之前齊晒啦 佢又無版權

go 炒9 u

不挽劉

Pvp ?

有無人教訓小妹

Ok happy
032545997

Sent frd request

牛佬delete 我 ho9

Me too many fans go

屌 北京電視機

飛機左幾球

金底費托byebye 咁都唔入

紅底都會飛機

垃圾 比pukki射一早入左

閱

上到2400未

串啦依家

太易了

已棄遊

不挽留

隨你便

你試幻想一下
每分鐘打2萬5千次飛機
每小時打3千7百5十萬次飛機
每日打9億次飛機
係咪冇乜可能?

金波盃可以用銅波嗎
我隻yu dabao 張莫斯 黃博文 曾誠 郜林 迫不及待好想玩玩了

金波盃唔限84 rating已經無意思了

當然可以 很牛b

90啦 金波升完一般有90

93啦 比我出埋pukki+打老虎

慘

又教訓小妹

Last one ?

Ok last

可以 淨係禁金波inzaghi

94啦, 比我出埋sancho

ok 准許

咁我出黑波OK? 低rating過綠木

金波盃 規則:
金波或以下都可以出
禁 Inzaghi

呢隻唔禁實人人都用

隨便你 無人怕你

呢隻正契弟

唔洗禁啦

巴神挑戰盃
規則 所有人正選CF都要用巴神
賽制挑戰者用巴神挑戰巴神魔鬼隊

你話事定我話事?

紅底都mark唔住 堆金波放題

pin this

Why always 話我魔鬼隊

你鍾意既話用中超應戰都得

大家話

25000 times per minute * 60 minutes ≠ 1500000 times per hour
∵ L.H.S. ≠ R.H.S.
∴ impossible

可以 我一個贏曬全pes po
光明頂大戰六大派

你估民主社會

你隻lkk

無限制呀

留力2021

是但囉 其實禁都ok既

無理由禁一隻 一係唔禁

禁高登

呢個我接受

咁又係既 紅底都守唔住金波點守

咪抄我講嘢

咁你講得啱

金波但係走位屈機99射門

達成共識

巴神giv me five

Five

網絡欺凌

等睇波

綠帽仔真係唔踢？

名單都冇入

戴綠帽戴到歐聯都唔踢 佢都算揚名立萬

好難怪佢

邊個

伊歷錫

不過心情咁差又真係好大影響既

我有佢張fp卡

如果一陣再踢 老婆屋企又扑野lahhh

阿特蘭大前鋒伊利錫患上抑鬱症而無法征戰歐聯8強，據知佢本來想畀老婆一個驚喜，偷偷飛返國探家人，點知入到屋發現老婆出軌，而且更目睹老婆與姦夫在床上大戰中。

資料顯示，伊利錫老婆叫Tina Polovina，兩人由拍拖到結婚已經11年，而且有2個囡囡，分別係4歲嘅蘇菲亞同2歲嘅維多莉亞。

好撚慘

目睹老婆與姦夫在床上大戰

啤

wt 你返工返成點

啤巴

頹

人生係咁

團長

大家積極報名

anyone go?

All weak?

no

轉頭

Play with me

Go場?

睇歐聯

Ok u Id is what

915139568

Added

again? 係咪lag lag地

係有d lag

有冇人go

吉而家玩緊咩隊

同你打一兩場

Ok 我轉頭都係歐聯今日冇咩態 唔好炒me

不嬲你炒me

Golden is here now

全程當抽卡game咁玩

高登今日下箭

屌 咁多勁野😂

可能啱啱打太多鋪lol 仲黎唔黎？

ok last

刷番黎

😁😁😁

😑

湖巴勁

good game bro
sor中間屋企人啪錯制熄咗wifi

唔緊要其實可以唔洗入番烏龍

是但嗰個位你都入硬 just for fun

聽晚再玩bro

亞特蘭大打psg 吉覺得幾幾開

人腳真係差太遠

拿華斯一夫當關

唔出包皮 應該都有機

Goalll

Goalllllllllllllll

不過1粒都唔穩陣

打機都冇尼馬咁扭得

佢係真係勁

咁勁既

湖ching 打場嗎

幾日無點打pes

金波或以下團體盃 （ 認真 ）
1. 連加特
2. 高登
3. 湖畔
4. 黄前久美子
5. 冇力
6. 最愛巴神

完咗半場ok?

好 neymar頭先嗰球

佢幾球單刀都唔入

我買左大波
go one? 615893734

你收皮☺️

湖巴幫我炒佢😡😡😡

我準備受死

Neymar

佢真心幾勁

Go5go

有你好友 go

Good go

用金波都咁屈

佢有球品 唔炒我

@巴神

你最早嗰陣有一球太有球品 搶我波之後唔入我
中超隊我full team黎

差個中超陣就完美

我嗰隻係5221

包皮出動

快撚到

笑到最後

哭𠹌咗咁撚樣輸

預左輸錢
最後搞掂

想阿特蘭大贏

yo

大巴=cow c 踢1分鐘

輸波莫停

牛絲標準

又係呢啲，不了

今次連fp都唔想抽

Po頭搵我定搵我fun son

齊左 其實應該唔課 慢慢抽免費都抽得齊

正常
psg係應屆法甲冠軍 坐擁包皮及尼馬 實力強大

但全場老鼠拉龜，得滾地佬係度死去，但俾專人守死

有心結 下季摩佬捉鬼

So hot

成昆？

Ok me 決定左路用番尼馬收起giggs

新人lm
成日比個frd交一個直線，麥巴比一爆就goallllll
佢中堅用van dijk，都攻唔入嘅

而家隻101包皮要鏟跌佢

我踢緊4231，好似啲人唔啱踢我嗰陣

一早weak左

4231=讓對家2球

杜曹：若我不是腳傷 會跑40米狂歡

意甲兩支都係差少少
睇個勢兩大熱門拜仁及曼城 爭冠

歐聯八強，RB萊比錫缺少已離隊的射手迪姆華拿，新加盟的南韓前鋒黃喜燦要下季才能上陣，加上德甲完季已一段時間，球員狀態成疑，預計馬體會可睇高一線。

入得

中99利雲

點解滾地佬會門前失雞

你呃人

屌

都要成功咗你先講得出呢句

NMSL

佢師父係亨你老未

屌@那星 又中3粒銀

咁多人信

U誠信破產

你有公信力

唔好再呃我 我聽日先入game

消息指，目前遭巴拉圭當局軟禁的朗拿甸奴，最快本月24日便可重獲自由。

未知是否因此而要大事慶祝，細哨日前找來大批女模在房間開派對，據知細哨否認是性愛派對，當地警方以涉嫌違返軟禁守則再次對細哨作出調查。

真

有直播100coins收

免費抽中big 根
係唔俾派路我

3銀波

我好過你 1金2銀

有無人會課金追

細ac 2抽中

今日淨係玩細ac

屌我又中派路 仆你個街

幾多隻

2隻

之前賣走過 依家又抽

我同你換

仆街 法國

免費抽中碧根，有無包膠

想要

辣殺黎

433果個3CF陣好過癮
102朗 奧雲仔 王子

邊個？

包皮，羊，王子

3抽迪高

700 管理值

冇101包皮同精選羊

最已陣

牛絲留著巴塞既血

go one?

禾都砌到巴

braithwaite 都冇

又有legend抽

抽T9

碧根包華打中鋒仲勁過隻垃圾morientes

但得85

少年你太年輕了升爆95

冇幣

課~

who go 1

T9 抵抽

迪高個種慢，唔簡單

我用緊btw 可以轉番球員3

球會

幾時先有紅底抽

射波阿伯屙尿咁，但又有遠射技
我覺得金波法比仲勁過佢

2021

我覺得佢慢過雲達華治但俾波尚算有紋有路

用多咗幾場艾沙雲原來又幾勁

黃底legend.2
1’最愛

你用佢打乜位？

啱啱買咗教練 3 2 2 3但係爆咗管理值活動中咗兩個黑波，但係唔太知邊個黎

Cap 張圖嚟睇下ching

3cb=比人瘋狂抽插邊路

lwf

我唔同意

go see

中咗3張迪比亞路 都未中T9
又要再課

信念不足

好喜歡他

迪比亞路用唔用得過

無人

NO

扛左中都幾好既，幾肯走位同幫波

用小白算

go ? want try something

脸是自己丟的, 不要老怪別人家
他妈的这么不要脸

體力有點低

g

嗰兩粒傳奇會因為爆管理值，所以換咗銀波

343費高可以離開

good

788都唔中 T9

咩話

有無Jan koller
最強球員黎

我有捷克球王

sad
中左咩? 其他都中哂係唔中T9?

有無用佢先

試左幾場

新手留名 大家點睇我呢個陣

免費3抽送左1個T9比得，原本已有3個
隻Game識讀心架屌你老母

我印象中係迪比亞路同迪比亞路

好讀心，rummenigge又中3隻，都未有T9

係咁架 我等左幾個pool 先中到佢

簡尼呀 小白呀，已經中左2隻

等下啦新手要繳費俾k 社

21用得返，諗緊課唔課

回頭是岸呀施主

我依家只係唔想踢4231，所以先買咗呢個教練

4312

我係玩開3後衛既雖然唔勁小小意見

好呀
感覺進攻好咗，可能係因為sim ，啲球員嗰啲動作我人手玩嗰陣整唔到
之後得返四萬，再簽合約都差唔多冇

進攻好左係正常因為多左人攻 但係三後最弱係左右中場個位 你試下lmf or rmf 改cmf 搵個全能中場去打平衡翻中場個防守問題 如圖

係咪即係改球員位置

搵閘打 ok？
eg carlos zanetti

無錯啦 兩翼盡量要快同體力唔錯個d 例如 拉舒 文尼 史達0 麥包皮 尼馬 C7(if 你有更好cf)

俾埋後備你睇人才凋零

都得助攻助守就可

你用拉舒打左翼 羅拔臣打lmf 前鋒渣古做二傳

做咩唔用 vieira

我撳咗自動排陣

佢話爆開支

有無人想調教小妹

改晒名 改多200就中咗

有無人呀屌西

okok go

happy one

Number 👊

893761826
新陣
輕手啲

點用碧鮑 好慢

回答我可不可以

暫時讓我講出感覺後

用小白定派路好，但好似兩隻都唔夠硬

go
3中堅 輸硬俾傳中bug

轉433啦清

想玩下呢個

呢兩隻比 一定小白

中堅盃有無人玩

老屎忽屈g

轉番433屌番場先啦

last ？認真

小妹新手

main position CB 就得?

龍門盃啦

banned

why

分ac德國有5星導師

team spirit杯啦 50以下

你又幾有創意

too on9

次次更新完都唔知做乜鳩

no la今日啲人冇電

爆 team cost 盃

0射

個個企撚哂係到 足球機咁撚樣

咁咪啱你玩

笑我？

0射唔係咁易

我認真撚
決定舉行無限制杯
可以屈回傳 走場 lag bug 開波bug
打完報假比數都得 不過最終決定權系大會到 (即係我)

無d 咁既事

你搞個on9 杯啦 啱曬你

無d 咁既事 但呢個咩 emoji

得巴神一個符合參賽資格

深表同情

一時時 完全feel唔到變速 假射嗰啲

7抽中得隻馬圖斯 想要碧根同廢托個成個pool d legend都有8成 中重覆機率太大

有咩咁勁 跑咁慢

仲未有盃賽資料

fake news

202 cm 頭鎚射術頂級

馬圖斯好野嚟

邊能個話簡法國

得1個前鋒

而家轉德國🇩🇪博大務得唔得

邊條廢老話法國中前後都得

幾時送

德國 早知唔轉

@高登

法國輸了?

上面唔係話 1億coin?

有讀心

都未打

屌你老母 又比你地昆左 本身揀德國

定其實兩隻都唔好

正解

你而家踢咩陣，正選有咩人？

唔係15號先打咩。。

metoo

暫時係咁

好多人唔睇公告

曾聽說巴神係on9
9up回傳永無盡頭

出韋拉

你咁叫新手,咁我叫什麼

金波
佐卡夫 迪高 派路 林伯 碧咸 古華特 碧根
邊個用得落？ 教下小妹

林伯 碧咸 rooney

你都會課金

旺角牙

Hi

4312
torres cr7
cruijff
matthaus vieira lampard

小白踢 cmf 防守差啲，要其餘兩個有防守力。cruijff 70 分鐘左右唔夠氣可以換小白踢 cmf，lampard 推上 amf

垃圾

鈴ching最近多左上黎9up

收到

用過4312未

小白真正用法係加泰隊打SS

打完報假數

Real 5 real ar

打個無品盃
冠軍巴神

6chow0legend on99

3抽1又中了馬圖斯就快一打了

未呀兩隻閘都唔掂，諗緊換唔換3中堅好

可以搵石井 or 高登踢下 friendly 先
唔好同球王 balotelli 踢，踢完會想棄 game

下年補返大把野送

Rooney?

中堅可以 skiriniar + koulibaly
beckenbauer 踢右閘轉做 cb

無品狗係高登
source: